中共今次真係丁蟹強運，侵侵可能被武肺攪到連任唔到

中共食屎食著豆，貿易戰無人記得，美股大瀉，侵今次輸九成，支那登一上任，中共今次可以輕易一統全世界

係，keep住燈。

當全世界都意識到支那威脅，咁侵連任唔到都唔會去到世界末日

咁連任唔到, 侵仔自己都要負好大責任
今次武肺, 我覺得歐美各國都太輕視, 你話WHO以及中國欺騙左佢又好, 自己太天真都好, 信邊個, 點樣做都係自己既責任, 賴唔到人

香港末日先

錯在唔信香港同台灣, 我地都萬民一心
滅共第一

美股大瀉咪又係關中国肺炎事

侵點用呢張牌

中國世界第一

老實講一場疫情就收佢皮，點同支那玩

咪係囉，牙侵周身蟻唔得閒，實放軟手腳對付唔到中國

大跌係因為武漢肺炎有不穩定因素，
突然間沙特阿拉伯同俄羅斯喺度玩石油價格戰，
再加埋而家好多投資全部用晒AI落盤，
一開始大跌嘅趨勢就根本停唔到

你信支那不死？

支爆講左20年

國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

天助中共我要天滅中共

都唔關事，始終人口太多，全球化下，要爆都好易中。
除非１２月尾，逼中蟈全面禁止所有中蟈人出境，否則冇得攪。

不過侵仔用股票吹奏為自己政蹟，呢樣太過危險易出事。

唔關運，呢次係有計算咁執行嘅實力表現

滅共要先斷其糧草

呢個真

中國或成最大贏家飛機文